蘋果記者係咪on9？連問7題問題？

夠你啲post on9

笑死

好進取